敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

明明一開波連登好崇尚呢16字真言
仲好幾次都好成功
點解依家好似唔記得左咁

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。